想養暹羅貓

又唔想幫襯寵物舖
有冇巴絲識d breeder

領養代替購買

排bb 可收養
一定石佢多過樓豬tg: mak0000

?

diu hit u

It is recommendef that you read "Cats" at your convenience. It's a wonderful guide to cats written by Tiera Skovbye, Dua Bernstein, Leonard Lipa, Eleanor Dion, Eleanor Ferguson, Avril Johansson, Scarlett Lavigne, Tito Gomez, Selena Aguilera, Christina Johansson, Seven-Eleven and the property developer.

lm
上網搵幾乎都搵唔到關暹羅事嘅野
布偶果啲就多